<resources>
    <string name="app_name">Luxury Hotels Guide</string>

    <string name="burj_al_arab">Burj Al Arab - Легендарный 7-звездочный отель в Дубае, стоящий на искусственном острове. Символ роскоши с уникальным парусным дизайном, люксами с золотым интерьером и частными пляжами.</string>

    <string name="the_ritz_carlton">The Ritz-Carlton - Сеть фешенебельных отелей класса люкс по всему миру. Известны безупречным сервисом, изысканными ресторанами и спа-комплексами. Особенно популярны отели в Нью-Йорке и Токио.</string>

    <string name="marina_bay_sands">Marina Bay Sands - Культовый комплекс в Сингапуре с знаменитым infinity-бассейном на крыше. Включает казино, музей, торговый центр и сады с видом на город.</string>

    <string name="hotel_de_paris">Hotel de Paris - Исторический отель в Монте-Карло, основанный в 1864 году. Эталон французской элегантности с казино, ресторанами Мишлен и винной коллекцией на 300 000 бутылок.</string>

    <string name="the_plaza">The Plaza - Легендарный нью-йоркский отель на Пятой авеню напротив Центрального парка. Известен по фильмам («Один дома 2»), королевским люксам и послеобеденному чаю в Palm Court.</string>

    <string name="fairmont_le_chateau_frontenac">Fairmont Le Château Frontenac - Замок-отель в Квебеке (Канада), напоминающий французские шато. Входит в список ЮНЕСКО, предлагает виды на реку Св. Лаврентия и исторические интерьеры.</string>

    <string name="emirates_palace">Emirates Palace - Дворцовый отель в Абу-Даби с 1.3 км частного пляжа. Здесь подают кофе с золотом, а гостей обслуживают персональные дворецкие. Часто принимает глав государств.</string>

    <string name="the_peninsula">The Peninsula - Гонконгский отель в колониальном стиле с вертолетной площадкой и роллс-ройсами для гостей. Символизирует восточную роскошь с британским влиянием.</string>

    <string name="taj_lake_palace">Taj Lake Palace - Бывший дворец махараджи, «плывущий» на озере Пичола в Индии. Белоснежные мраморные стены, передвижение на лодках и ночные шоу классических танцев.</string>

    <string name="four_seasons">Four Seasons - Мировая сеть отелей, сочетающая современный дизайн с местными традициями. Особенно выделяются резорты на Мальдивах (бунгало над водой) и сафари-лагеря в Африке.</string>
</resources>